想買one plus 5 有定等5T

問日口

3T

如果你覺得18:9 Mon 無問題既話, 可以等下既......

5T! Shut up and take my money

5t 唔知會唔會加ois

依家flagship都可以無ois，1+5都算係表表者

pixel 咪又係冇

佢加返落去買5個d一定鎚春，下代個個等6T先買 變左iphone個個等s個代

我等5T 出再平買5 128GB 版
5T 都係水人買.....
oneplus 依家一出機都唔平價機了

夜景好癈，成功率好低

5T 都肯定更加貴
四千幾蚊我都會照買

4600呢

無問題

5唔係售罄啦咩

呢個價不如買返大廠啦
oneplus機唔會跌價 但大廠機會慢慢跌

可唔可以加wireless charging

頂級硬件，base cm嘅oxygen os, 又快又順，三叔啲垃圾都6，7千，op5 T4千6唔算貴
至於偷資料問題，op機一直都有問你join唔join 乜撚野用戶設計，咁當然唔join啦。依家官方再出聲明話唔再拎資料，咁都信唔過都唔緊要，咪唔買囉，android 仲有好選擇。

仲cm base 呀? 冇左CM喇. 而家係Lineage OS

Lineage 都正 btw, 我鍾意佢唔使刷機都有好多野玩到，gestures 又方便，當然玩刷機，亦係話刷就刷

琴日睇拆解個啲相，造工方面好明顯好過小米

小米MIX2 都四千幾
5T 值得賣更貴

幾時開始 op 上左神台

唔是上神台，op不嬲係小眾野，出到街無人識啦